{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020328",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012054",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 323콘도"
    },
    "text": "当宿は計30室の客室を保有しています。韓国語の他にも案内支援言語としては韓国語を提供しています。客室予約の際、基準人数と追加人数のご案内をさせていただきます。Normalとオンドル部屋は大人人数の追加が不可能であり、小人数の追加は可能です。寝具の追加時、1寝具セットについては2万ウォンの費用が発生します。各部屋の最大人数を必ず守ってください。また、客室内の禁煙政策を守ってください。ペンションルームを予約する際には、フロントでヤノルジャ会員であることを必ずお知らせください。会員特典は各提携店内で適用され、訪問者のレビューによると、非常に清潔で親切なサービスを提供しています。客室の寝具や客室の状態もとてもすっきりしていて、社長の親切なもてなしが印象的です。訪問者は非常に満足しており、今後も訪問したい意思が高いという意見を示しています。また、全客室では調理が可能であり、調理のための道具が完備されています。ADVERTISEMENT。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "当宿は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどの言語を案内支援言語として提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を案内支援言語として提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約時には、どのような人数のご案内がありますか？",
            "answer": "宿泊予約時には基準人数と追加人数のご案内をさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "Normalとオンドル部屋では大人の追加人数が可能ですか？",
            "answer": "Normalとオンドル部屋では大人の追加人数はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の最大人数を守るように案内されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では各部屋の最大人数を必ず守っていただくように案内しています。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加時にはどのくらいの費用が発生しますか？",
            "answer": "寝具の追加時には1寝具セットについて2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では禁煙政策がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では客室内の禁煙政策を守っていただくようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションルームを予約する際には、どのようなことをフロントにお知らせする必要がありますか？",
            "answer": "ペンションルームを予約する際には、必ずフロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はどこで適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は各提携店内で適用されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は非常に清潔で親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室の状態はどのようですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室の状態はとてもすっきりしており、寝具や客室の状態も良いです。"
        },
        {
            "question": "訪問者は宿泊施設に満足していますか？",
            "answer": "はい、訪問者は非常に満足しており、今後も訪問したい意思が高いという意見を示しています。"
        },
        {
            "question": "全客室で調理が可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室では調理が可能であり、調理のための道具も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 555
    }
}